# Scénario

La différence entre BMU_a et BMO_a et que l’on est pas propriétaire des machines, en particulier on est pas responsable de les changer en cas de panne, on ne peut pas non plus récupérer des disques défaillants pour essayer de récupérer des données.

cela se traduit par une augmentation de la dépendances et des impact au niveau hardware

Tout ce qui n'est pas précisé hérite de BMO_a.


## Backup I (Dépendances/Risques/Impact)

### Hardware : A+/C/A


